突發 經過人地屋門口發現....

佢門口半開 地下有一大灘水 電視機開住 好大聲
門既左邊見到佢廚房開左燈 但間屋完全聽唔到人聲
諗諗下 細思極恐
試唔試下禁佢門鐘好？

通知保安？

求幫推
叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

我而家人係樓下 有冇需要搵保安一齊上去睇下咩事？

叫埋保安一齊去啦

無圖 驚炒車喎

快啦有結果未

唔建議單獨行事btw細思極恐係咪蝗語？

番緊去搵保安

小心師兄

開live
保留證據

圖

樓主記得報平安

Live

報平安plz

通常最尾都冇後續

推

叫左保安未？

鬼水凶靈

聽唔聽到流水聲

快啲入屋

留名跟進

wtf?

lm

直接入去睇咩事啦

我係保安實嚇撚死
夜媽媽整攤咁嘅野

小心啲. 搵保安一齊.

叫保安啦

樓主快啲update好嗎 好心急

咁夜 叫保安一齊啦

點解個門口離地好似好高咁

啲水望落唔似靜止，最驚有人浴缸自殺/遇溺

真心似 但希望唔係

小心漏電

交左比啲保安搞 佢地打電話入去冇人聽 冇我既事叫我走先

熄咗圖片mode先

臨訓前睇到呢個post，好撚驚

樓豬訓唔訓得著

真

+1

叫保安！

應該同樓主同一層？

樓主呢 想追POST

但點解開左係體育台

如果保安幫唔到手 Call消防爆門啦 話懷疑有人自殺

Show Blocked User - 天使3號

屌你老母禁兩下門鐘冇人聽走左 癲到

屌上面嚇左嚇

天使3號 blocked

Show Blocked User - 天使3號
屌你老母

報警？

屌你老味 樓上po相嗰個！

屌你老母on9圖

點解地下好似無鋪磚咁

保安走左?
炒得啦

話業主係聾既 聾點解開咁大聲電視 痴撚線

屌你老母玩單機啦

西黑去到邊都見到你

唔好走住，報告下

試下搵把遮推開道門

Lm
保安咁撚求其？

Wtf
好有自殺feel

唔敢禁上去block佢

咁撚多水!

有無地址啊

Po momo 果個仆街嚟？

岩岩睇完juno套殭再睇埋呢個post好刺激

咁啲水點解釋？件事完左？保安唔理既麻煩報警plz

聾嘅都唔會門口有水啊

歡迎致電本處

個保安咁就走
萬一有意外可能就係咁拜拜左

聾既話裝門鐘黎做咩？

啲語氣都幾恐怖，好似保安俾人上咗身咁

依家報驚都唔知係啱定錯 隨時奶嘢

無可疑

出去轉唔自動LOAD圖 再扑佢

樓主不如報驚

個保安係咪癈嫁

正又block多個
好彩對momo有免疫

呢個情況call消防得唔得

屌你老母臭化閪
食屎單機連登啦

屌 耐冇見都嚇親

本處電話為9999 8964

開左水訓唔記到閂 又聽唔到流水聲
起身一踩落地冼親撞到個頭
個身唔小心壓住個電視remote加大聲量

但係望得耐都好不安

保安知佢地聾既 仲打比佢地做咩？
好唔合理喎

追live先

似佢地估到有野想唔搞或者唔好嚇到樓主兩種

sorry囉唔記得編輯引用

屌你老母

Thx

保安

屌你老母你都單機啦

報狗冇壞

佢地講佢係老人家果隻聾 咁算 我聽朝再算 但灘水我都諗唔明

Push

樓主叫班狗上嚟好啲啵，有咩事都係班狗奶

你都要block
衰弱智

不安

我哋等緊你電話

對唔住我唔記得禁

狗狗狗啦屌

屌 樓上引用左咁多次
嚇左幾獲 差d免疫

唔好諗咁多啦報狗上嚟啦
班垃圾咪又係無嘢做蛇緊王

Dllm

樓主走左 大家可以翻屋企啦

報警

有無睇過踏血尋悔同C+偵探？
呢兩套戲同佢道門有乜共通諗到未？

報消防得唔得

快D搞埋佢
有咩事遲左你以後仲驚
你仲要住

momo又有咩好驚喎
樓主呢壇野恐怖啲囉好冇

樓主你住邊區？

你隔離屋年紀幾大先

叫狗上去啦，有事都係佢哋驚

sorry 驚得淆唔記得咗

...

仲諗住追live

樓主 同層仲瞓得著？

樓主將消失

灘水???????
好人好者門口做乜會咁樣

建議樓主唔好自己入屋處理
Btw樓主一陣會唔會再去門口遠望多次咩情況

屌老母樓上po啲咁嘅嘢

講真報驚等啲狗上黎做下野驚下都好

入面家人可能變左蛋

好得人驚
感覺似細個恐怖片情節
btw樓主唔好單獨行事
小心啲

班狗爆門好叻嫁

我估係樓主殺左人，個po 用黎整假象

屌你老母 熄哂燈睇樓上張圖睇到好撚驚

屌，我都有追

樓上引用咗咁多次 就嚇死

同層有冇其他住戶醒左
自己一個危險啲喎

完全封鎖「天使3號」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定

想知係咩

郭富城做主角

感覺好快會見報上新聞

新入黎呢個post嘅朋友出去轉左唔自動LOAD圖
然後Blocked User - 天使3號

報驚等狗處理啦
佢地唔處理一陣出左事佢地要揹獲

細思極恐依啲支那term

細佬可能又死咗

屌！係喎

咪亂講

屌

睇到好驚
樓主小心呀 一個人唔好太近

樓主報驚話有住户發出嘈音啦

係咪應該叫做諗深一層覺得有啲唔對路

笑笑勿當真

樓主好耐無出聲

夜更保安唔想攪 想借啲咦留俾早更

樓主就係郭富城

屌你老母臭閪

好撚好笑呀

問下保安見唔見兔子人

樓主報個平安先

你都係呀屌你老母

係

就算個老人家撞聾
見到個住戶屋企成灘水咁係咪都要理
個保安梗係想朝早更啲同事搞

如果部電視真係好大聲
打去報狗話有噪音叫班狗過去睇
唔好自己入去喇

心願未了又唔幫手報警
會追你一世

係咪有水炮車係入邊咋?

未到復活節：（

張相個feel好似會突然有個頭伸出嚟望住你咁

噪

頂

樓主可唔可以定時報平安，有啲擔心你

點解個地下好似石屎地嚟

春天啦不過

笑撚死 正想講

唔洗擔心 準備訓 聽朝再算

十足日本仔啲靈異節目咁有個細icon係右下影住班on9一到jumpscare果陣就ehhhhhhhhhh!?

有無搞錯 保安就咁算?
唔計恐怖野 分分鐘係老人家沖涼sin親跌低暈倒 點解可以唔理???

體育台po黎 勿太認真
請勿跟車太貼

都唔係解釋唔到嘅
開左水喉唔記得關水囉
老人家如果有腦退化都唔出奇嘅

( Show Blocked User - 天使3號 )
DLLM

你用既中文字都係支那野添

Lm

有冇update啊...睇完訓唔著但見到張相覺得唔方好野

Call 999

睇清楚先好坐低

講真開係時事台沉左十世
你知唔知得體育台先有正常人

same....FUCKKKK

留名等聽朝答案

真 每次依啲post總有幾個仆街仔衝出黎嚇人

cc台就係認真po
波台真係低人一等

笑撚死以為放姑獲鳥就嚇到人
搏block

睇實後面呀

睇多左幾次索性上返去直接block

嗰種舊公屋式嘅恐怖 俾你搞到想睇多次

報左狗先啦

煉屍癡撚線

屌你真係好冇責任心

你同個保安有咩分別？

樓主人呢？去左異次元食叉燒包?

冬叔 呢個post好鬼似套戲 又係有嗰種既視感係度

其實覺得幾好睇 但好近生活 好撚驚

佢都無責任一定要跟 個保安就唔同
同埋點都好自身安全緊要啲 你話保安就唔同講法

The ringseven days

真呀

本來都無咩，比你咁講一講即刻驚到打冷震

好彩睇慣左
已經有免疫
其實幾可愛

呢套嘢似動作片多過鬼片 睇完唔多驚
成功鬼片就係要貼近生活，隨時可以俾你係現實勾起回憶

驚閪咩成套野錢小豪ff咋嘛

有圖

道理大家都明，實際上都寒寒地

我覺得佢硬係會突然郁然後望住你 跟住碌極都碌唔走

講故台嘅故

‘女朋友全家變咗隻蛋’

宣傳

ching睇咩鬼片應該都唔驚 套套鬼片都係ff出嚟拍

仆你個街

hello係度撞到你 又話俾佢嚇親

唔好入去啊 搵保安

男人老狗咁都驚

LM

hi

認真？

block咗user同較咗setting，安心追live

樓主呢

gay

樓豬冇咗影

ja ga

波台有正常人

人唔笑狗都吠

樓主話去瞓教，聽朝再算

佢唔係話訓先咩

禁下有人出來就扮醉

屌你成班弱智做乜柒啊又要屌然後又要reply佢落嚟搞到隔少少又見到張圖咁反智嘅
利申 唔驚

屌你老母咩 好彩免疫，但係你嚇親其他人呀

樓主瞓左覺諗起自己隔離屋咁樣點瞓得著

咩人黎 見到咁樣竟然訓得著

成班撚樣不停quote 返幅圖

覺得佢地特登

突破盲腸

點解唔搵保安/報狗直接開門 人命悠關

香港人？ 應該

你咁留言法同佢有咩分別

樓主有搵過保安，但係保安上左去一陣就走左

諗起用冰塊上吊

NMSL

同保安/狗一齊入去 最安全係報狗

小兒科就驚到咁 等牙叔禾搵張勁嘢上嚟俾眾連登仔歎下

唔好嚇新禾

唔好啊你因住要俾成班人衝出嚟咬你報狗無撚用
快走

樓主洗唔洗報個平安先？

有冇臭味?

乜鳩野細思極恐

點會無用 狗最西利有槍鬼都唔驚

我岩岩再走出去行一次 有人行緊 應該冇事了 可能咁岩佢出左去又番番黎

你咁留言法同佢又有咩分別

冇臭味 地下灘水係比開門啲風吹郁既 屋入面而家有人 唔再跟進了

屌
嚇撚死咩果幅圖
咁夜真心嚇親

屌你老母閪 嚇撚到我仆街 祝你瞓教隻嘢喺天花板一直望撚住你

樓上個含家產
頭先睇完恐怖片 依家又比你嚇一嚇
我唔撚洗出廳啦

你覺得有分別？

你肯定行緊個條友本身住個度？

已經無之前咁驚

又話訓

睇完張相驚既唔緊要，有蘇哥打救你地

你要陰謀論我冇辦法 我淨係應該係業主番番黎

佢仲未熄電視 成層都聽到佢睇緊33台

最近香港咁危險，諗多一步啫，樓主你自己返咗屋企未？你都要小比啲

屋邨有噪音管制條例，呢個時間可以叫多次保安叫佢熄電話/較細聲

叫埋
不過d仆街保安
多數左推右推唔想上去
由其咁夜 佢地好撚怕11點後嘈 驚其他客投訴

#61仆街死

明明隻公廁嘢都唔恐怖 係要貼出嚟搏block

狗有收人工的

be careful

Show Blocked User - Eriksenthanku

仆街咪撚quote，block左佢咪算，搞到要block埋你地班傻系

好撚好笑呢個Post

原本第一眼睇到momo嚇咗嚇
但碌落啲見到好多人quote返，笑到抽筋

Blocked

幾時死？

33台

報消防救護咪得囉

好彩連登block人無上限 , 如果唔係隨時一兩個post就爆quota

樓上下次想po相玩鳩連登仔真係要考慮下
時勢唔同 一陣俾咁多人block搞到自己睇唔到人地出po
有日可能真係會miss左有用資訊而累死自己
係知今時今日tg 連登呢d幾撚有用啦

佢唔可以係訓左？

On9
細思極恐又蝗語
咁不如書面語都蝗啦

巴打 炒車wo你 唔好乜都屌左先啦
搵下搵到百度先知點解 唔係4個字就舊時四字成語先得嫁

懷疑係精神病人

拉

係 乜撚野細思極恐 不明覺厲 全撚部係支那用語 但好多香港人用

係
建議，單獨行事都係蝗語

死神來了編劇？

....

我屌你老母成個po d弱智多撚到我以為上緊uwants
成班人係撚咁quote張圖再屌人老母
就咁碌落黎都至少十條友
連登真係多撚左好多弱智上

嚇撚死

第一次momo都免疫左
btw 封鎖了

「細思極恐」看似成語，其實是近年內地的一個網絡潮語，意指仔細想想細節，就會覺得事情極恐怖，多用於形容奇情、懸疑的事件。 「細思極恐」這個詞語，在內地網絡文化中經常出現。

下次用下個腦先話人ok？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

細思極恐
垃圾支那語

咪撚再quote張momo啦屌

係
細思極恐
不明覺厲
人艱不拆
十動然拒
雖然但是

懶係成語咁 成撚日見到
啲中文差嘅人以為係成語 其實係啲支那仔鳩作出嚟

好撚奇怪
點解屌呢張圖既留言
都咁多負皮

因為五毛全面入侵？

因為reply 張圖搞到佢地要睇多次

好cute

見親都好撚銀耳

中國輸入生化病毒往歐美戰策成功，意大利是第一個國家封鎖中國直航，一個月後，意大利成為歐洲爆發病毒最嚴重地區
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾民主不可以當飯食，共產主義萬歲

笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈

病毒是中國大量輸出的

細思極恐係恐喺邊度

我笑到流眼淚

因為引用回覆囉
所以我呢個cm都會好多負皮

momo真係好撚嘔心

有冇後續呀屌

好柒
講緊你

傻仔 樓主本身應該係開係講故台

咩細思極恐？支那語嚟㗎DLLM
連成語都撚係啊！

呢條友一定係慣犯因為一早俾我block咗